有無人用緊電動滑板車

想知你地買幾錢 同埋你地係邊買 上斜如何

犯法㗎

如果係私家地方用呢?

想賣

買$3196

現放$2350

剩約4個月保養

係邊款 比圖望望

係fb「3c變形金剛」shop度買